
                      Lo mejor: las canciones; lo peor: lo forzado de la historia. Y así entretiene cuando son los momentos musicales pero la historia es cansina. Según gustos encantará y aburrirá.
        
            